遊日WIFI EGG一問

小弟3月頭會去廣島, 一人2行去8日
想問各位有冇邊間WIFI EGG推薦呢?
之前去日本用過crazy egg, 但用落麻麻地, 部WIFI機好快冇電同connecting唔係好穩定, 不過因為年幾前用過, 而家唔知有冇好D

SIMS CARD個D就唔想用, 因為驚去到日本setting有問題用唔到

感謝各位

你2個人唔會分開行？

btw 你唔係用iphone？

用過 爽wifi 去九州同沖繩
都幾快，同埋電好夠用，基本用到夜晚6,7點先冇電

全個trip都會一齊既
我地兩個都係用AN機

thx巴打

一月頭去沖繩用banana wifi幾好
連一部iPhone同一部android tablet黎講
用全日都唔洗差電 9點出街到夜晚8，9點返到hostel都仲有10%

睇下你揀咩plan囉 佢地有兩隻plan 貴嗰隻就好用 電又襟
平啲嗰個就垃圾 電好快無 好多位都收得唔好

我去兩次旅行都係用banana wifi
唔係好洗叉電 返到酒店叉過夜夠用一日

唔好用klook 就支那野 慢 冇電

banana幾好

最平係咪crazyegg 早鳥15蚊

但我上佢官網見佢有2個日本plan, 係偏遠地區同市區黎用

我問過佢地，佢地話九州同沖繩用偏遠plan好啲
所以我兩次都係用貴啲嗰隻

早排見過張SIM卡叫游惠寶 softbank $88
有冇用家試過好唔好用

用返DoCoMo base既會好D

同上唔到網無分別

Softbank又唔係咁差

差到咁

唔關softbank事遊惠寶姐係富士卡有殘體廣告都算用超過1gb直頭網都上唔到